有冇人讀過港專professional diploma in computing

呢個programme 好唔好？ 學唔學到野

無讀過，但讀港專嘅話點解唔唸鯨大？

樓主唔好讀港專 寧願入樹大都好 呢間真係俾狗讀